【Netflix】To All The Boys 個女主角真係好撚醜

青春校園劇搵個咁醜嘅嚟拍，佢家姐呀妹同身邊啲同學個個都靚過佢

證明鬼佬係鍾意呢種亞洲人嘅樣